[求救] 開機嗶4下 自動重新開機 一直重覆

事源係個前排朋友比左個CPU我
我自己試下裝上去 裝完 就咁 之後裝返自己個個都唔得
有無巴打幫下我
利申:唔係好識呢D硬件野

嗶嗰下長定短？